台灣人拍啲片真係痴撚線

條仔真係爽到仆晒街

光明正大咁揸

借位姐

唔撚係啦

你盲撚咗

sor i only short short地 but no blind